Ik weet wat voor geweten het is begin met.
Het is niet wat je me vertelde dat het was.
Het is het meest goddelijke ding in ons.
Neem het niet op, Harry, of meer - althans niet eerder mij is.
Ik wil goed zijn.
Ik kan het idee van mijn zielswezen niet verdragen afschuwelijk."
"Een zeer charmante artistieke basis voor ethiek, Dorian!
ik feliciteer jou ben ermee bezig.
Maar hoe ga je beginnen?"
"Door met Sibyl Vane te trouwen."
